充電線咩牌子抵

xpower 唔錯，但都好似唔平

有無其他抵既介紹

雜牌充到電就得啦

綠聯

起黃金個d 地方有？

線唔係好緊要 揀隻好啲既牛

牛apple 原裝無事，係線耐左個接口實爛

出面賣啲貴線其實同平線差唔多，係特登分幾個價等有啲人係覺得平野冇係要買貴果條

之前去執粒倉買條十幾蚊既兩米線幾好用
曾經我都買過成百蚊一條線既on9仔

有
apple充電線如果無apple認證更新後會用唔到

算，買返xpower

廢事慳幾十周圍搵

8個大洋，用爛就掉

xpower出名廢都買

執笠倉

線唔可以太 cheap，一陣你買到幾百蚊牛但 d 線幼過頭髮，你分分鐘連隻牛都想打爆佢。

你話乜野過百蚊條線可能係多餘，但幾蚊貨仔就通常都唔多掂。

最好一定係anker powerline+系列
最抵係綠聯

其他都係垃圾

原廠個條都係用到爛
依家幾蚊條，用到抱孫都唔洗過百蚊